［有片/睇完心酸］【緊貼 01新聞】教牧強調曾站在示威者與警察中間，勸雙方冷靜，豈料遭到警員挑釁

【緊貼 01新聞】教牧強調曾站在示威者與警察中間，勸雙方冷靜，豈料遭到警員挑釁

全文：

今朝晴朗接聽咗唔少聽眾喊住打來

Up

唔係耶撚，但睇完都心up

Push